Esej.
 
Město ve kterem chtěl bych žít.
 
Rad bych, aby to město bylo malé, a ne pouze malé, ale velmi malé.  Samozřejmě, že by to město nebude v Rusku nebo v České Republice, to je nejlepší v případě, že město bude v západní Evropě nebo v Severní Americe.  Rád byl bych když počasí v tom měste bylo by dobré: ne příliš horké leto a nepříliš studená zima.  Také byl bych rád, aby to město nedostali povodení a jiných přírodních katastrof.  Pro mě idealní město, kde v centru jsou uřady, mrakodrapy, nakupní cen|rtra, restaurací, zabavních center a tak dále, a na okraji hodně domů – sídlišti.  Idealní město – místo ve kterém nikdo je ve spěchu, když město je tak malé, že z jednoho konce na druhý může jít 10 minut.  Chtěl bych znat všechne lidi ve měste a myt dobrý vztáhy s sousedmi.  Chtěl bych žit ve měste, kde je hodně tenisových k{u|o}rty a moc lídi hrají tenis.  Chci že vedle domůu byl by velký pěkní park, a nejbližší velké město 200 kilometrů od města, ve kterém chtěl bych žít.  Ale, bohužel k dosažení svých cílů v životě, jako stat právníkem, koupit drahé auto, pomáhat rodičům, aby si je mohli také koupit auta k tomu musím žít ve městě, kde hodně lidí a nekterý lidé jsou velmi rozzlobený.  Ale myslím že průměrně v 60 letech ja budu žit ve městě svých snů. 
